{
  "1": {
    "id_harta_politicii": "394",
    "ap_name": "Cristian Mihai Adomni\u021bei",
    "college_name": "D7 Iasi"
  },
  "2": {
    "id_harta_politicii": "1930",
    "ap_name": "Florin Serghei Anghel",
    "college_name": "D2 Prahova"
  },
  "5": {
    "id_harta_politicii": "405",
    "ap_name": "Ion Dumitru",
    "college_name": "D6 Dambovita"
  },
  "6": {
    "id_harta_politicii": "406",
    "ap_name": "Mircea Du\u0219a",
    "college_name": "D5 Harghita"
  },
  "7": {
    "id_harta_politicii": "1361",
    "ap_name": "Andr\u00e1s Gy\u00f6rgy Edler",
    "college_name": "D1 Covasna"
  },
  "9": {
    "id_harta_politicii": "3371",
    "ap_name": "Petru Farago",
    "college_name": null
  },
  "10": {
    "id_harta_politicii": "878",
    "ap_name": "Anna-Lili Farkas",
    "college_name": "D6 Brasov"
  },
  "11": {
    "id_harta_politicii": "203",
    "ap_name": "Relu Fenechiu",
    "college_name": "D2 Iasi"
  },
  "12": {
    "id_harta_politicii": "204",
    "ap_name": "Gheorghe Firczak",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "13": {
    "id_harta_politicii": "298",
    "ap_name": "Istv\u00e1n Antal",
    "college_name": "D3 Harghita"
  },
  "14": {
    "id_harta_politicii": "205",
    "ap_name": "Damian Florea",
    "college_name": "D26 Bucuresti"
  },
  "15": {
    "id_harta_politicii": "2110",
    "ap_name": "Adrian Florescu",
    "college_name": "D4 Teleorman"
  },
  "16": {
    "id_harta_politicii": "1913",
    "ap_name": "Doru-Claudian Frunzulic\u0103",
    "college_name": "D7 Olt"
  },
  "17": {
    "id_harta_politicii": "350",
    "ap_name": "Stelian Fuia",
    "college_name": "D4 Calarasi"
  },
  "18": {
    "id_harta_politicii": "208",
    "ap_name": "Gheorghe Gabor",
    "college_name": "D1 Brasov"
  },
  "20": {
    "id_harta_politicii": "407",
    "ap_name": "Gra\u021biela Leocadia Gavrilescu",
    "college_name": "D3 Prahova"
  },
  "22": {
    "id_harta_politicii": "370",
    "ap_name": "Filip Georgescu",
    "college_name": "D5 Arges"
  },
  "23": {
    "id_harta_politicii": "210",
    "ap_name": "Andrei Dominic Gerea",
    "college_name": "D8 Arges"
  },
  "24": {
    "id_harta_politicii": "673",
    "ap_name": "Gheorghe Antochi",
    "college_name": "D4 Bacau"
  },
  "25": {
    "id_harta_politicii": "1669",
    "ap_name": "Tinel Gheorghe",
    "college_name": "D4 Ialomita"
  },
  "26": {
    "id_harta_politicii": "689",
    "ap_name": "Vasile Gherasim",
    "college_name": "D7 Bacau"
  },
  "27": {
    "id_harta_politicii": "1794",
    "ap_name": "Cornel Ghi\u021b\u0103",
    "college_name": "D1 Mehedinti"
  },
  "28": {
    "id_harta_politicii": "1861",
    "ap_name": "Stelian Ghi\u021b\u0103-Eftemie",
    "college_name": "D1 Neamt"
  },
  "29": {
    "id_harta_politicii": "920",
    "ap_name": "Marian Ghiveciu",
    "college_name": "D5 Buzau"
  },
  "30": {
    "id_harta_politicii": "462",
    "ap_name": "Mircia Giurgiu",
    "college_name": "D1 Cluj"
  },
  "31": {
    "id_harta_politicii": "1841",
    "ap_name": "Vasile Ghiorghe Gliga",
    "college_name": "D8 Mures"
  },
  "34": {
    "id_harta_politicii": "2082",
    "ap_name": "Gabriel-Dan Gospodaru",
    "college_name": "D10 Suceava"
  },
  "35": {
    "id_harta_politicii": "168",
    "ap_name": "Mihai Cristian Apostolache",
    "college_name": "D5 Prahova"
  },
  "36": {
    "id_harta_politicii": "1374",
    "ap_name": "Horia Grama",
    "college_name": "D4 Covasna"
  },
  "37": {
    "id_harta_politicii": "212",
    "ap_name": "Mircea Grosaru",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "38": {
    "id_harta_politicii": "1257",
    "ap_name": "Adrian Gurz\u0103u",
    "college_name": "D4 Cluj"
  },
  "40": {
    "id_harta_politicii": "1223",
    "ap_name": "Gheorghe Hogea",
    "college_name": "D2 Caras-Severin"
  },
  "41": {
    "id_harta_politicii": "913",
    "ap_name": "Titi Holban",
    "college_name": "D3 Buzau"
  },
  "42": {
    "id_harta_politicii": "2004",
    "ap_name": "Ioan Holdi\u0219",
    "college_name": "D2 Satu Mare"
  },
  "43": {
    "id_harta_politicii": "1773",
    "ap_name": "Pavel Horj",
    "college_name": "D5 Maramures"
  },
  "44": {
    "id_harta_politicii": "217",
    "ap_name": "Viorel Hrebenciuc",
    "college_name": "D9 Bacau"
  },
  "46": {
    "id_harta_politicii": "2053",
    "ap_name": "Sanda-Maria Ardeleanu",
    "college_name": "D1 Suceava"
  },
  "48": {
    "id_harta_politicii": "887",
    "ap_name": "Gheorghe Ialomi\u021bianu",
    "college_name": "D8 Brasov"
  },
  "49": {
    "id_harta_politicii": "218",
    "ap_name": "Iulian Iancu",
    "college_name": "D8 Bacau"
  },
  "50": {
    "id_harta_politicii": "219",
    "ap_name": "Iusein Ibram",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "52": {
    "id_harta_politicii": "220",
    "ap_name": "Miron Ignat",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "53": {
    "id_harta_politicii": "1955",
    "ap_name": "George Ionescu",
    "college_name": "D9 Prahova"
  },
  "54": {
    "id_harta_politicii": "316",
    "ap_name": "Florin Iordache",
    "college_name": "D5 Olt"
  },
  "55": {
    "id_harta_politicii": "1679",
    "ap_name": "Lumini\u021ba Iordache",
    "college_name": "D1 Iasi"
  },
  "56": {
    "id_harta_politicii": "1322",
    "ap_name": "Zanfir Iorgu\u0219",
    "college_name": "D5 Constanta"
  },
  "57": {
    "id_harta_politicii": "6",
    "ap_name": "Viorel Arion",
    "college_name": "D7 Hunedoara"
  },
  "58": {
    "id_harta_politicii": "2068",
    "ap_name": "Mircea Irimescu",
    "college_name": "D6 Suceava"
  },
  "59": {
    "id_harta_politicii": "1265",
    "ap_name": "Cornel Itu",
    "college_name": "D6 Cluj"
  },
  "60": {
    "id_harta_politicii": "411",
    "ap_name": "Florina Ruxandra Jipa",
    "college_name": "D17 Bucuresti"
  },
  "63": {
    "id_harta_politicii": "379",
    "ap_name": "Hunor Kelemen",
    "college_name": "D2 Harghita"
  },
  "64": {
    "id_harta_politicii": "222",
    "ap_name": "K\u00e1roly Kerekes",
    "college_name": "D5 Mures"
  },
  "65": {
    "id_harta_politicii": "1602",
    "ap_name": "Attila Korodi",
    "college_name": "D1 Harghita"
  },
  "67": {
    "id_harta_politicii": "412",
    "ap_name": "Petru Lakatos",
    "college_name": "D2 Bihor"
  },
  "68": {
    "id_harta_politicii": "542",
    "ap_name": "Teodor Atanasiu",
    "college_name": "D3 Alba"
  },
  "69": {
    "id_harta_politicii": "1769",
    "ap_name": "Doru Bra\u0219oan Le\u0219e",
    "college_name": "D4 Maramures"
  },
  "70": {
    "id_harta_politicii": "225",
    "ap_name": "D\u0103nu\u021b Liga",
    "college_name": "D28 Bucuresti"
  },
  "71": {
    "id_harta_politicii": "413",
    "ap_name": "Ghervazen Longher",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "72": {
    "id_harta_politicii": "2312",
    "ap_name": "Mircea Lubanovici",
    "college_name": "D3 Strainatate"
  },
  "73": {
    "id_harta_politicii": "585",
    "ap_name": "Ciprian-Florin Luca",
    "college_name": "D5 Arad"
  },
  "75": {
    "id_harta_politicii": "1308",
    "ap_name": "Mihai Lupu",
    "college_name": "D2 Constanta"
  },
  "76": {
    "id_harta_politicii": "299",
    "ap_name": "Costic\u0103 Macale\u021bi",
    "college_name": "D5 Botosani"
  },
  "77": {
    "id_harta_politicii": "459",
    "ap_name": "Iulian Claudiu Manda",
    "college_name": "D6 Dolj"
  },
  "78": {
    "id_harta_politicii": "226",
    "ap_name": "Oana Manolescu",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "79": {
    "id_harta_politicii": "2177",
    "ap_name": "Marian Avram",
    "college_name": "D1 Tulcea"
  },
  "80": {
    "id_harta_politicii": "377",
    "ap_name": "Dan Mihai Marian",
    "college_name": "D6 Vaslui"
  },
  "81": {
    "id_harta_politicii": "1740",
    "ap_name": "Mircea Marin",
    "college_name": "D2 Ilfov"
  },
  "82": {
    "id_harta_politicii": "1335",
    "ap_name": "Antonella Marinescu",
    "college_name": "D9 Constanta"
  },
  "83": {
    "id_harta_politicii": "333",
    "ap_name": "Eduard-Stelian Martin",
    "college_name": "D6 Constanta"
  },
  "84": {
    "id_harta_politicii": "291",
    "ap_name": "\u00c1rp\u00e1d-Francisc M\u00e1rton",
    "college_name": "D2 Covasna"
  },
  "85": {
    "id_harta_politicii": "228",
    "ap_name": "Andr\u00e1s-Levente M\u00e1t\u00e9",
    "college_name": "D10 Cluj"
  },
  "86": {
    "id_harta_politicii": "2207",
    "ap_name": "Constantin Mazilu",
    "college_name": "D3 Valcea"
  },
  "87": {
    "id_harta_politicii": "231",
    "ap_name": "Adrian-Miroslav Merka",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "88": {
    "id_harta_politicii": "1569",
    "ap_name": "Constantin Severus Militaru",
    "college_name": "D4 Gorj"
  },
  "89": {
    "id_harta_politicii": "373",
    "ap_name": "Niculae Mircovici",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "90": {
    "id_harta_politicii": "1501",
    "ap_name": "Carmen Axenie",
    "college_name": "D3 Galati"
  },
  "91": {
    "id_harta_politicii": "443",
    "ap_name": "Manuela Mitrea",
    "college_name": "D8 Constanta"
  },
  "92": {
    "id_harta_politicii": "909",
    "ap_name": "Adrian Mocanu",
    "college_name": "D2 Buzau"
  },
  "93": {
    "id_harta_politicii": "466",
    "ap_name": "Vasile Mocanu",
    "college_name": "D4 Iasi"
  },
  "94": {
    "id_harta_politicii": "484",
    "ap_name": "Ion Mocioalc\u0103",
    "college_name": "D5 Caras-Severin"
  },
  "96": {
    "id_harta_politicii": "417",
    "ap_name": "Emil Radu Moldovan",
    "college_name": "D2 Bistrita-Nasaud"
  },
  "97": {
    "id_harta_politicii": "1573",
    "ap_name": "Dan Ilie Morega",
    "college_name": "D1 Gorj"
  },
  "98": {
    "id_harta_politicii": "474",
    "ap_name": "Dan-\u0218tefan Motreanu",
    "college_name": "D3 Calarasi"
  },
  "99": {
    "id_harta_politicii": "478",
    "ap_name": "Petru Movil\u0103",
    "college_name": "D3 Iasi"
  },
  "100": {
    "id_harta_politicii": "238",
    "ap_name": "Ioan Munteanu",
    "college_name": "D5 Neamt"
  },
  "101": {
    "id_harta_politicii": "842",
    "ap_name": "Viorel Balcan",
    "college_name": "D3 Braila"
  },
  "102": {
    "id_harta_politicii": "2265",
    "ap_name": "R\u0103zvan Mustea-\u0218erban",
    "college_name": "D1 Vrancea"
  },
  "103": {
    "id_harta_politicii": "240",
    "ap_name": "Rodica Nassar",
    "college_name": "D6 Bucuresti"
  },
  "104": {
    "id_harta_politicii": "337",
    "ap_name": "Adrian N\u0103stase",
    "college_name": "D8 Prahova"
  },
  "105": {
    "id_harta_politicii": "1663",
    "ap_name": "Marian Neac\u0219u",
    "college_name": "D2 Ialomita"
  },
  "106": {
    "id_harta_politicii": "2063",
    "ap_name": "C\u0103t\u0103lin-Ioan Nechifor",
    "college_name": "D4 Suceava"
  },
  "107": {
    "id_harta_politicii": "1871",
    "ap_name": "Marius Neculai",
    "college_name": "D4 Neamt"
  },
  "108": {
    "id_harta_politicii": "2100",
    "ap_name": "Robert Sorin Negoi\u021b\u0103",
    "college_name": "D1 Teleorman"
  },
  "109": {
    "id_harta_politicii": "540",
    "ap_name": "Clement Negru\u021b",
    "college_name": "D2 Alba"
  },
  "110": {
    "id_harta_politicii": "300",
    "ap_name": "Dan Nica",
    "college_name": "D5 Galati"
  },
  "111": {
    "id_harta_politicii": "2281",
    "ap_name": "Nicolae-Ciprian Nica",
    "college_name": "D6 Vrancea"
  },
  "112": {
    "id_harta_politicii": "297",
    "ap_name": "Gheorghe Albu",
    "college_name": "D4 Dambovita"
  },
  "113": {
    "id_harta_politicii": "678",
    "ap_name": "Mihai Banu",
    "college_name": "D5 Bacau"
  },
  "114": {
    "id_harta_politicii": "475",
    "ap_name": "Gheorghe-Eugen Nicol\u0103escu",
    "college_name": "D1 Calarasi"
  },
  "115": {
    "id_harta_politicii": "242",
    "ap_name": "Eugen Nicolicea",
    "college_name": "D4 Mehedinti"
  },
  "118": {
    "id_harta_politicii": "1627",
    "ap_name": "Lauren\u021biu Nistor",
    "college_name": "D1 Hunedoara"
  },
  "119": {
    "id_harta_politicii": "243",
    "ap_name": "Constantin Ni\u021b\u0103",
    "college_name": "D2 Brasov"
  },
  "120": {
    "id_harta_politicii": "577",
    "ap_name": "Adrian Henorel Ni\u021bu",
    "college_name": "D3 Arad"
  },
  "121": {
    "id_harta_politicii": "244",
    "ap_name": "Iuliu Nosa",
    "college_name": "D3 Salaj"
  },
  "124": {
    "id_harta_politicii": "1037",
    "ap_name": "Sulfina Barbu",
    "college_name": "D11 Bucuresti"
  },
  "125": {
    "id_harta_politicii": "552",
    "ap_name": "Corneliu Olar",
    "college_name": "D5 Alba"
  },
  "126": {
    "id_harta_politicii": "1372",
    "ap_name": "Gergely Olosz",
    "college_name": "D3 Covasna"
  },
  "127": {
    "id_harta_politicii": "347",
    "ap_name": "Ioan Oltean",
    "college_name": "D3 Bistrita-Nasaud"
  },
  "128": {
    "id_harta_politicii": "245",
    "ap_name": "Bogdan Olteanu",
    "college_name": "D1 Bucuresti"
  },
  "129": {
    "id_harta_politicii": "325",
    "ap_name": "Gabriel Oprea",
    "college_name": "D1 Ilfov"
  },
  "130": {
    "id_harta_politicii": "1816",
    "ap_name": "Mihai Doru Opri\u0219can",
    "college_name": "D2 Mures"
  },
  "131": {
    "id_harta_politicii": "990",
    "ap_name": "Ludovic Orban",
    "college_name": "D3 Bucuresti"
  },
  "132": {
    "id_harta_politicii": "1612",
    "ap_name": "\u00c1rp\u00e1d P\u00e1l",
    "college_name": "D4 Harghita"
  },
  "134": {
    "id_harta_politicii": "494",
    "ap_name": "Ionel Pal\u0103r",
    "college_name": "D3 Bacau"
  },
  "135": {
    "id_harta_politicii": "2147",
    "ap_name": "Maria Eugenia Barna",
    "college_name": "D4 Timis"
  },
  "136": {
    "id_harta_politicii": "1027",
    "ap_name": "Theodor Paleologu",
    "college_name": "D9 Bucuresti"
  },
  "137": {
    "id_harta_politicii": "1280",
    "ap_name": "M\u00f3zes Zolt\u00e1n P\u00e1lfi",
    "college_name": "D9 Cluj"
  },
  "138": {
    "id_harta_politicii": "317",
    "ap_name": "Varujan Pambuccian",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "139": {
    "id_harta_politicii": "624",
    "ap_name": "Sorin Andi Pandele",
    "college_name": "D4 Arges"
  },
  "140": {
    "id_harta_politicii": "2303",
    "ap_name": "Tudor Pan\u021b\u00eeru",
    "college_name": "D2 Strainatate"
  },
  "141": {
    "id_harta_politicii": "391",
    "ap_name": "Dumitru Pard\u0103u",
    "college_name": "D9 Suceava"
  },
  "142": {
    "id_harta_politicii": "1717",
    "ap_name": "Nicu\u0219or P\u0103duraru",
    "college_name": "D12 Iasi"
  },
  "143": {
    "id_harta_politicii": "1553",
    "ap_name": "Dan P\u0103sat",
    "college_name": "D3 Giurgiu"
  },
  "144": {
    "id_harta_politicii": "353",
    "ap_name": "Nicolae P\u0103un",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "145": {
    "id_harta_politicii": "1513",
    "ap_name": "Florin-Costin P\u00e2slaru",
    "college_name": "D6 Galati"
  },
  "146": {
    "id_harta_politicii": "838",
    "ap_name": "Eugen B\u0103d\u0103lan",
    "college_name": "D2 Braila"
  },
  "148": {
    "id_harta_politicii": "1050",
    "ap_name": "Cristian Petrescu",
    "college_name": "D12 Bucuresti"
  },
  "149": {
    "id_harta_politicii": "1455",
    "ap_name": "Petre Petrescu",
    "college_name": "D5 Dolj"
  },
  "150": {
    "id_harta_politicii": "1143",
    "ap_name": "Cornel Pieptea",
    "college_name": "D27 Bucuresti"
  },
  "152": {
    "id_harta_politicii": "249",
    "ap_name": "Gabriel Pl\u0103ia\u0219u",
    "college_name": "D1 Dambovita"
  },
  "154": {
    "id_harta_politicii": "301",
    "ap_name": "Victor-Viorel Ponta",
    "college_name": "D6 Gorj"
  },
  "155": {
    "id_harta_politicii": "1003",
    "ap_name": "Georgian Pop",
    "college_name": "D5 Bucuresti"
  },
  "156": {
    "id_harta_politicii": "1272",
    "ap_name": "Virgil Pop",
    "college_name": "D8 Cluj"
  },
  "157": {
    "id_harta_politicii": "2106",
    "ap_name": "Adrian B\u0103dulescu",
    "college_name": "D3 Teleorman"
  },
  "158": {
    "id_harta_politicii": "252",
    "ap_name": "Daniela Popa",
    "college_name": "D19 Bucuresti"
  },
  "159": {
    "id_harta_politicii": "1016",
    "ap_name": "Florian Popa",
    "college_name": "D7 Bucuresti"
  },
  "160": {
    "id_harta_politicii": "2186",
    "ap_name": "Octavian-Marius Popa",
    "college_name": "D3 Tulcea"
  },
  "161": {
    "id_harta_politicii": "1585",
    "ap_name": "Vasile Popeang\u0103",
    "college_name": "D5 Gorj"
  },
  "162": {
    "id_harta_politicii": "668",
    "ap_name": "Adrian Popescu",
    "college_name": "D2 Bacau"
  },
  "163": {
    "id_harta_politicii": "1581",
    "ap_name": "Cosmin Mihai Popescu",
    "college_name": "D3 Gorj"
  },
  "164": {
    "id_harta_politicii": "89",
    "ap_name": "Dan-Mircea Popescu",
    "college_name": "D3 Ialomita"
  },
  "167": {
    "id_harta_politicii": "2152",
    "ap_name": "Alin Augustin Florin Popoviciu",
    "college_name": "D5 Timis"
  },
  "168": {
    "id_harta_politicii": "2056",
    "ap_name": "Ioan Balan",
    "college_name": "D2 Suceava"
  },
  "169": {
    "id_harta_politicii": "884",
    "ap_name": "Florin Postolachi",
    "college_name": "D7 Brasov"
  },
  "170": {
    "id_harta_politicii": "533",
    "ap_name": "C\u0103lin Potor",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "171": {
    "id_harta_politicii": "423",
    "ap_name": "Cezar-Florin Preda",
    "college_name": "D7 Buzau"
  },
  "173": {
    "id_harta_politicii": "426",
    "ap_name": "Mihai Radan",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "174": {
    "id_harta_politicii": "1692",
    "ap_name": "Neculai R\u0103\u021boi",
    "college_name": "D5 Iasi"
  },
  "175": {
    "id_harta_politicii": "799",
    "ap_name": "Neculai Rebenciuc",
    "college_name": "D1 Botosani"
  },
  "176": {
    "id_harta_politicii": "1637",
    "ap_name": "Cornel-Cristian Resmeri\u021b\u0103",
    "college_name": "D4 Hunedoara"
  },
  "177": {
    "id_harta_politicii": "568",
    "ap_name": "Lucian Rivi\u0219-Tipei",
    "college_name": "D1 Arad"
  },
  "178": {
    "id_harta_politicii": "849",
    "ap_name": "Cristian Rizea",
    "college_name": "D5 Braila"
  },
  "179": {
    "id_harta_politicii": "469",
    "ap_name": "Nicolae B\u0103nicioiu",
    "college_name": "D2 Teleorman"
  },
  "180": {
    "id_harta_politicii": "282",
    "ap_name": "Marius Rogin",
    "college_name": "D7 Neamt"
  },
  "181": {
    "id_harta_politicii": "2010",
    "ap_name": "Gheorghe Roman",
    "college_name": "D3 Sibiu"
  },
  "182": {
    "id_harta_politicii": "745",
    "ap_name": "Ioan Sorin Roman",
    "college_name": "D6 Bihor"
  },
  "183": {
    "id_harta_politicii": "1519",
    "ap_name": "Lucre\u021bia Ro\u0219ca",
    "college_name": "D7 Galati"
  },
  "184": {
    "id_harta_politicii": "257",
    "ap_name": "Valentin Rusu",
    "college_name": "D4 Caras-Severin"
  },
  "185": {
    "id_harta_politicii": "1964",
    "ap_name": "Andrei-Valentin Sava",
    "college_name": "D12 Prahova"
  },
  "187": {
    "id_harta_politicii": "428",
    "ap_name": "Marian-Florian S\u0103niu\u021b\u0103",
    "college_name": "D4 Prahova"
  },
  "188": {
    "id_harta_politicii": "260",
    "ap_name": "Nini S\u0103punaru",
    "college_name": "D3 Vrancea"
  },
  "189": {
    "id_harta_politicii": "354",
    "ap_name": "Marian S\u00e2rbu",
    "college_name": "D7 Vaslui"
  },
  "190": {
    "id_harta_politicii": "1894",
    "ap_name": "Daniel-Ionu\u021b B\u0103rbulescu",
    "college_name": "D1 Olt"
  },
  "191": {
    "id_harta_politicii": "261",
    "ap_name": "Adrian George Scutaru",
    "college_name": "D1 Buzau"
  },
  "192": {
    "id_harta_politicii": "742",
    "ap_name": "\u0218tefan Seremi",
    "college_name": "D5 Bihor"
  },
  "193": {
    "id_harta_politicii": "262",
    "ap_name": "D\u00e9nes Seres",
    "college_name": "D2 Salaj"
  },
  "194": {
    "id_harta_politicii": "1828",
    "ap_name": "Victor Socaciu",
    "college_name": "D4 Mures"
  },
  "195": {
    "id_harta_politicii": "2244",
    "ap_name": "Adrian Solomon",
    "college_name": "D4 Vaslui"
  },
  "196": {
    "id_harta_politicii": "430",
    "ap_name": "Vasile Filip Soporan",
    "college_name": "D7 Cluj"
  },
  "197": {
    "id_harta_politicii": "1709",
    "ap_name": "Teodor-Marius Sp\u00eenu",
    "college_name": "D10 Iasi"
  },
  "198": {
    "id_harta_politicii": "431",
    "ap_name": "Ioan Stan",
    "college_name": "D5 Suceava"
  },
  "199": {
    "id_harta_politicii": "432",
    "ap_name": "Ion Stan",
    "college_name": "D3 Dambovita"
  },
  "200": {
    "id_harta_politicii": "1899",
    "ap_name": "Nicolae Stan",
    "college_name": "D2 Olt"
  },
  "201": {
    "id_harta_politicii": "320",
    "ap_name": "Eugen Bejinariu",
    "college_name": "D8 Suceava"
  },
  "202": {
    "id_harta_politicii": "456",
    "ap_name": "Anghel Stanciu",
    "college_name": "D6 Iasi"
  },
  "203": {
    "id_harta_politicii": "1341",
    "ap_name": "Maria Stavrositu",
    "college_name": "D10 Constanta"
  },
  "204": {
    "id_harta_politicii": "137",
    "ap_name": "Valeriu-Andrei Steriu",
    "college_name": "D4 Olt"
  },
  "205": {
    "id_harta_politicii": "1865",
    "ap_name": "Mihaela Stoica",
    "college_name": "D2 Neamt"
  },
  "206": {
    "id_harta_politicii": "2159",
    "ap_name": "Sorin Constantin Stragea",
    "college_name": "D7 Timis"
  },
  "208": {
    "id_harta_politicii": "2183",
    "ap_name": "Mihai Stroe",
    "college_name": "D2 Tulcea"
  },
  "209": {
    "id_harta_politicii": "1834",
    "ap_name": "Toader Stroian",
    "college_name": "D6 Mures"
  },
  "210": {
    "id_harta_politicii": "1878",
    "ap_name": "Raul-Victor Surdu-Soreanu",
    "college_name": "D6 Neamt"
  },
  "211": {
    "id_harta_politicii": "1437",
    "ap_name": "Mihai Surp\u0103\u021beanu",
    "college_name": "D1 Dolj"
  },
  "212": {
    "id_harta_politicii": "1779",
    "ap_name": "Vasile Berci",
    "college_name": "D7 Maramures "
  },
  "213": {
    "id_harta_politicii": "1577",
    "ap_name": "Mugurel Surup\u0103ceanu",
    "college_name": "D2 Gorj"
  },
  "214": {
    "id_harta_politicii": "1746",
    "ap_name": "Mihaela Ioana \u0218andru",
    "college_name": "D3 Ilfov"
  },
  "215": {
    "id_harta_politicii": "116",
    "ap_name": "Viorel \u0218tefan",
    "college_name": "D4 Galati"
  },
  "216": {
    "id_harta_politicii": "284",
    "ap_name": "Cornel \u0218tirbe\u021b",
    "college_name": "D1 Sibiu"
  },
  "218": {
    "id_harta_politicii": "433",
    "ap_name": "Valeriu Tab\u0103r\u0103",
    "college_name": "D6 Timis"
  },
  "219": {
    "id_harta_politicii": "1229",
    "ap_name": "Ion Tabugan",
    "college_name": "D3 Caras-Severin"
  },
  "220": {
    "id_harta_politicii": "303",
    "ap_name": "Gheorghe-Mirel Talo\u0219",
    "college_name": "D4 Salaj"
  },
  "221": {
    "id_harta_politicii": "1869",
    "ap_name": "Culi\u021b\u0103 T\u0103r\u00e2\u021b\u0103",
    "college_name": "D3 Neamt"
  },
  "222": {
    "id_harta_politicii": "2189",
    "ap_name": "Horia Teodorescu",
    "college_name": "D4 Tulcea"
  },
  "223": {
    "id_harta_politicii": "917",
    "ap_name": "Valeriu Alecu",
    "college_name": "D4 Buzau"
  },
  "225": {
    "id_harta_politicii": "355",
    "ap_name": "Ioan Timi\u0219",
    "college_name": "D3 Hunedoara"
  },
  "226": {
    "id_harta_politicii": "871",
    "ap_name": "Gabriel Ti\u021ba-Nicolescu",
    "college_name": "D4 Brasov"
  },
  "227": {
    "id_harta_politicii": "124",
    "ap_name": "Angel T\u00eelv\u0103r",
    "college_name": "D2 Vrancea"
  },
  "228": {
    "id_harta_politicii": "1500",
    "ap_name": "Mircea-Nicu Toader",
    "college_name": "D2 Galati"
  },
  "229": {
    "id_harta_politicii": "2276",
    "ap_name": "Alin Silviu Tr\u0103\u0219culescu",
    "college_name": "D5 Vrancea"
  },
  "230": {
    "id_harta_politicii": "326",
    "ap_name": "Mihai Tudose",
    "college_name": "D4 Braila"
  },
  "231": {
    "id_harta_politicii": "340",
    "ap_name": "Raluca Turcan",
    "college_name": "D2 Sibiu"
  },
  "235": {
    "id_harta_politicii": "1628",
    "ap_name": "Iosif Veniamin Blaga",
    "college_name": "D2 Hunedoara"
  },
  "238": {
    "id_harta_politicii": "1944",
    "ap_name": "R\u0103zvan \u021aurea",
    "college_name": "D6 Prahova"
  },
  "239": {
    "id_harta_politicii": "1130",
    "ap_name": "Elena Gabriela Udrea",
    "college_name": "D25 Bucuresti"
  },
  "240": {
    "id_harta_politicii": "270",
    "ap_name": "Horea-Dorin Uioreanu",
    "college_name": "D5 Cluj"
  },
  "241": {
    "id_harta_politicii": "383",
    "ap_name": "Eugen Constantin Uricec",
    "college_name": "D3 Suceava"
  },
  "242": {
    "id_harta_politicii": "294",
    "ap_name": "Aurel Vainer",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "243": {
    "id_harta_politicii": "292",
    "ap_name": "Attila Varga",
    "college_name": "D4 Satu Mare"
  },
  "244": {
    "id_harta_politicii": "734",
    "ap_name": "Lucia-Ana Varga",
    "college_name": "D3 Bihor"
  },
  "245": {
    "id_harta_politicii": "275",
    "ap_name": "Aurelia Vasile",
    "college_name": "D23 Bucuresti"
  },
  "246": {
    "id_harta_politicii": "176",
    "ap_name": "Vasile Bleotu",
    "college_name": "D4 Valcea"
  },
  "247": {
    "id_harta_politicii": "629",
    "ap_name": "Radu Costin Vasilic\u0103",
    "college_name": "D6 Arges"
  },
  "248": {
    "id_harta_politicii": "133",
    "ap_name": "Gelu Vi\u0219an",
    "college_name": "D8 Dolj"
  },
  "249": {
    "id_harta_politicii": "2204",
    "ap_name": "Samoil V\u00eelcu",
    "college_name": "D2 Valcea"
  },
  "250": {
    "id_harta_politicii": "276",
    "ap_name": "Iulian Vladu",
    "college_name": "D8 Dambovita"
  },
  "251": {
    "id_harta_politicii": "386",
    "ap_name": "Petru Gabriel Vlase",
    "college_name": "D10 Bacau"
  },
  "252": {
    "id_harta_politicii": "277",
    "ap_name": "Aurel Vl\u0103doiu",
    "college_name": "D6 Valcea"
  },
  "253": {
    "id_harta_politicii": "278",
    "ap_name": "M\u0103d\u0103lin-\u0218tefan Voicu",
    "college_name": "D1 Giurgiu"
  },
  "254": {
    "id_harta_politicii": "458",
    "ap_name": "Mihai Alexandru Voicu",
    "college_name": "D7 Dolj"
  },
  "255": {
    "id_harta_politicii": "1958",
    "ap_name": "Sever Voinescu-Cotoi",
    "college_name": "D10 Prahova"
  },
  "256": {
    "id_harta_politicii": "686",
    "ap_name": "Valerian Vreme",
    "college_name": "D6 Bacau"
  },
  "257": {
    "id_harta_politicii": "959",
    "ap_name": "Dumitru Boabe\u0219",
    "college_name": "D5 Calarasi"
  },
  "258": {
    "id_harta_politicii": "2201",
    "ap_name": "Sorin \u0218tefan Zamfirescu",
    "college_name": "D1 Valcea"
  },
  "260": {
    "id_harta_politicii": "280",
    "ap_name": "Valeriu \u0218tefan Zgonea",
    "college_name": "D9 Dolj"
  },
  "261": {
    "id_harta_politicii": "281",
    "ap_name": "Drago\u0219 Gabriel Zisopol",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "262": {
    "id_harta_politicii": "1761",
    "ap_name": "Gheorghe Zoica\u0219",
    "college_name": "D1 Maramures"
  },
  "263": {
    "id_harta_politicii": "109",
    "ap_name": "Radu Stroe",
    "college_name": "D2 Maramures"
  },
  "266": {
    "id_harta_politicii": "3405",
    "ap_name": "Adrian R\u0103dulescu",
    "college_name": null
  },
  "268": {
    "id_harta_politicii": "10",
    "ap_name": "Marin Bobe\u0219",
    "college_name": "D3 Olt"
  },
  "269": {
    "id_harta_politicii": "1982",
    "ap_name": "Lucian Nicolae Bode",
    "college_name": "D1 Salaj"
  },
  "270": {
    "id_harta_politicii": "571",
    "ap_name": "Claudia Boghicevici",
    "college_name": "D2 Arad"
  },
  "271": {
    "id_harta_politicii": "1548",
    "ap_name": "Victor Boiangiu",
    "college_name": "D2 Giurgiu"
  },
  "272": {
    "id_harta_politicii": "1525",
    "ap_name": "Mihail Boldea",
    "college_name": "D9 Galati"
  },
  "273": {
    "id_harta_politicii": "505",
    "ap_name": "L\u00e1szl\u00f3 Borb\u00e9ly",
    "college_name": "D1 Mures"
  },
  "274": {
    "id_harta_politicii": "289",
    "ap_name": "Marin Alm\u0103janu",
    "college_name": "D6 Teleorman"
  },
  "275": {
    "id_harta_politicii": "2234",
    "ap_name": "Dan Bordeianu",
    "college_name": "D2 Vaslui"
  },
  "276": {
    "id_harta_politicii": "1879",
    "ap_name": "Emil Bostan",
    "college_name": "D8 Neamt"
  },
  "277": {
    "id_harta_politicii": "754",
    "ap_name": "Octavian Bot",
    "college_name": "D9 Bihor"
  },
  "278": {
    "id_harta_politicii": "775",
    "ap_name": "Ioan-Nelu Boti\u0219",
    "college_name": "D1 Bistrita-Nasaud"
  },
  "279": {
    "id_harta_politicii": "181",
    "ap_name": "Cristian Alexandru Boureanu",
    "college_name": "D9 Arges"
  },
  "280": {
    "id_harta_politicii": "1328",
    "ap_name": "Matei Radu Br\u0103tianu",
    "college_name": "D7 Constanta"
  },
  "281": {
    "id_harta_politicii": "401",
    "ap_name": "William Gabriel Br\u00eenz\u0103",
    "college_name": "D1 Strainatate"
  },
  "282": {
    "id_harta_politicii": "402",
    "ap_name": "\u0218tefan Buciuta",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "283": {
    "id_harta_politicii": "1765",
    "ap_name": "Nicolae Bud",
    "college_name": "D3 Maramures"
  },
  "284": {
    "id_harta_politicii": "183",
    "ap_name": "Daniel Buda",
    "college_name": "D2 Cluj"
  },
  "285": {
    "id_harta_politicii": "166",
    "ap_name": "Aledin Amet",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "286": {
    "id_harta_politicii": "2007",
    "ap_name": "Viorel-Vasile Buda",
    "college_name": "D3 Satu Mare"
  },
  "287": {
    "id_harta_politicii": "979",
    "ap_name": "Daniel-Stamate Budurescu",
    "college_name": "D2 Bucuresti"
  },
  "288": {
    "id_harta_politicii": "368",
    "ap_name": "C\u0103t\u0103lin Ovidiu Buh\u0103ianu-Obuf",
    "college_name": "D6 Botosani"
  },
  "289": {
    "id_harta_politicii": "2213",
    "ap_name": "Cristian Buican",
    "college_name": "D5 Valcea"
  },
  "291": {
    "id_harta_politicii": "1928",
    "ap_name": "Cristian-Ion Burlacu",
    "college_name": "D1 Prahova"
  },
  "292": {
    "id_harta_politicii": "357",
    "ap_name": "Ion Burnei",
    "college_name": "D3 Arges"
  },
  "293": {
    "id_harta_politicii": "611",
    "ap_name": "Sorin Gheorghe Buta",
    "college_name": "D1 Arges"
  },
  "294": {
    "id_harta_politicii": "185",
    "ap_name": "Mih\u0103i\u021b\u0103 Calimente",
    "college_name": "D4 Arad"
  },
  "295": {
    "id_harta_politicii": "186",
    "ap_name": "Costic\u0103 Canacheu",
    "college_name": "D4 Bucuresti"
  },
  "296": {
    "id_harta_politicii": "1388",
    "ap_name": "Gheorghe Ana",
    "college_name": "D2 Dambovita"
  },
  "297": {
    "id_harta_politicii": "187",
    "ap_name": "Bogdan Cantaragiu",
    "college_name": "D7 Dambovita"
  },
  "299": {
    "id_harta_politicii": "2039",
    "ap_name": "Mircea Vasile Cazan",
    "college_name": "D6 Sibiu"
  },
  "300": {
    "id_harta_politicii": "188",
    "ap_name": "Petru C\u0103lian",
    "college_name": "D3 Cluj"
  },
  "301": {
    "id_harta_politicii": "189",
    "ap_name": "Ion C\u0103lin",
    "college_name": "D10 Dolj"
  },
  "302": {
    "id_harta_politicii": "1762",
    "ap_name": "C\u0103t\u0103lin Chereche\u0219",
    "college_name": "D2 Maramures"
  },
  "303": {
    "id_harta_politicii": "1797",
    "ap_name": "Doini\u021ba-Mariana Chircu",
    "college_name": "D2 Mehedinti"
  },
  "304": {
    "id_harta_politicii": "1314",
    "ap_name": "Constantin Chiril\u0103",
    "college_name": "D4 Constanta"
  },
  "306": {
    "id_harta_politicii": "1219",
    "ap_name": "Ioan Narcis Chis\u0103li\u021b\u0103",
    "college_name": "D1 Caras-Severin"
  },
  "307": {
    "id_harta_politicii": "510",
    "ap_name": "Roberta Alma Anastase",
    "college_name": "D11 Prahova"
  },
  "309": {
    "id_harta_politicii": "662",
    "ap_name": "Tudor-Alexandru Chiuariu",
    "college_name": "D1 Bacau"
  },
  "310": {
    "id_harta_politicii": "192",
    "ap_name": "Ioan Cindrea",
    "college_name": "D4 Sibiu"
  },
  "311": {
    "id_harta_politicii": "2134",
    "ap_name": "Gheorghe Ciobanu",
    "college_name": "D10 Timis"
  },
  "312": {
    "id_harta_politicii": "2000",
    "ap_name": "Gheorghe Ciocan",
    "college_name": "D1 Satu Mare"
  },
  "313": {
    "id_harta_politicii": "591",
    "ap_name": "Iustin-Marinel Cionca-Arghir",
    "college_name": "D7 Arad"
  },
  "314": {
    "id_harta_politicii": "323",
    "ap_name": "Liviu-Bogdan Ciuc\u0103",
    "college_name": "D8 Galati"
  },
  "315": {
    "id_harta_politicii": "1701",
    "ap_name": "Tudor Ciuhodaru",
    "college_name": "D8 Iasi"
  },
  "316": {
    "id_harta_politicii": "329",
    "ap_name": "Radu Eugeniu Coclici",
    "college_name": "D4 Alba"
  },
  "318": {
    "id_harta_politicii": "360",
    "ap_name": "Sergiu Andon",
    "college_name": "D16 Bucuresti"
  },
  "319": {
    "id_harta_politicii": "2129",
    "ap_name": "Dorel Covaci",
    "college_name": "D9 Timis"
  },
  "320": {
    "id_harta_politicii": "2231",
    "ap_name": "Victor Cristea",
    "college_name": "D1 Vaslui"
  },
  "321": {
    "id_harta_politicii": "2137",
    "ap_name": "Horia Cristian",
    "college_name": "D1 Timis"
  },
  "323": {
    "id_harta_politicii": "944",
    "ap_name": "Ioan Damian",
    "college_name": "D2 Calarasi"
  },
  "324": {
    "id_harta_politicii": "1439",
    "ap_name": "Constantin Dasc\u0103lu",
    "college_name": "D2 Dolj"
  },
  "326": {
    "id_harta_politicii": "1836",
    "ap_name": "Ciprian Minodor Dobre",
    "college_name": "D7 Mures"
  },
  "327": {
    "id_harta_politicii": "1711",
    "ap_name": "Cristina Elena Dobre",
    "college_name": "D11 Iasi"
  },
  "328": {
    "id_harta_politicii": "1492",
    "ap_name": "Victor Paul Dobre",
    "college_name": "D1 Galati"
  },
  "329": {
    "id_harta_politicii": "873",
    "ap_name": "Gabriel Andronache",
    "college_name": "D5 Brasov"
  },
  "330": {
    "id_harta_politicii": "801",
    "ap_name": "Andrei Dolineaschi",
    "college_name": "D2 Botosani"
  },
  "332": {
    "id_harta_politicii": "198",
    "ap_name": "Gheorghe Dragomir",
    "college_name": "D1 Constanta"
  },
  "333": {
    "id_harta_politicii": "613",
    "ap_name": "Mircea-Gheorghe Dr\u0103ghici",
    "college_name": "D2 Arges"
  },
  "334": {
    "id_harta_politicii": "748",
    "ap_name": "Sonia-Maria Dr\u0103ghici",
    "college_name": "D7 Bihor"
  },
  "336": {
    "id_harta_politicii": "2144",
    "ap_name": "Marius Cristinel Dugulescu",
    "college_name": "D3 Timis"
  },
  "337": {
    "id_harta_politicii": "1311",
    "ap_name": "Ileana Cristina Dumitrache",
    "college_name": "D3 Constanta"
  },
  "338": {
    "id_harta_politicii": "331",
    "ap_name": "Cristian-Sorin Dumitrescu",
    "college_name": "D4 Vrancea"
  },
  "339": {
    "id_harta_politicii": "404",
    "ap_name": "Liana Dumitrescu",
    "college_name": "D1 Alba"
  },
  "340": {
    "id_harta_politicii": "1377",
    "ap_name": "\u00c1lmos Albert",
    "college_name": "S1 Covasna"
  },
  "341": {
    "id_harta_politicii": "1422",
    "ap_name": "Florin-Mircea Andrei",
    "college_name": "S2 Dambovita"
  },
  "342": {
    "id_harta_politicii": "167",
    "ap_name": "Ecaterina Andronescu",
    "college_name": "S10 Bucuresti"
  },
  "344": {
    "id_harta_politicii": "4",
    "ap_name": "Viorel Arca\u0219",
    "college_name": "S2 Sibiu"
  },
  "345": {
    "id_harta_politicii": "2043",
    "ap_name": "Ion Ariton",
    "college_name": "S1 Sibiu"
  },
  "346": {
    "id_harta_politicii": "2291",
    "ap_name": "Viorel-Riceard Badea",
    "college_name": "S1 Strainatate"
  },
  "347": {
    "id_harta_politicii": "1354",
    "ap_name": "Mircea-Marius Banias",
    "college_name": "S4 Constanta"
  },
  "348": {
    "id_harta_politicii": "2191",
    "ap_name": "Ion Bara",
    "college_name": "S1 Tulcea"
  },
  "349": {
    "id_harta_politicii": "1850",
    "ap_name": "Petru Ba\u0219a",
    "college_name": "S3 Mures"
  },
  "350": {
    "id_harta_politicii": "2195",
    "ap_name": "Trifon Belacurencu",
    "college_name": "S2 Tulcea"
  },
  "351": {
    "id_harta_politicii": "703",
    "ap_name": "Gabriel Berca",
    "college_name": "S1 Bacau"
  },
  "352": {
    "id_harta_politicii": "150",
    "ap_name": "Radu Mircea Berceanu",
    "college_name": "S1 Dolj"
  },
  "353": {
    "id_harta_politicii": "9",
    "ap_name": "Vasile Blaga",
    "college_name": "S5 Bucuresti"
  },
  "354": {
    "id_harta_politicii": "400",
    "ap_name": "Anca-Daniela Boagiu",
    "college_name": "S4 Bucuresti"
  },
  "355": {
    "id_harta_politicii": "2048",
    "ap_name": "Minerva Boitan",
    "college_name": "S3 Sibiu"
  },
  "357": {
    "id_harta_politicii": "2170",
    "ap_name": "Dorel-Constantin-Vasile Borza",
    "college_name": "S3 Timis"
  },
  "358": {
    "id_harta_politicii": "1786",
    "ap_name": "Marius-Sorin-Ovidiu Bota",
    "college_name": "S2 Maramures"
  },
  "360": {
    "id_harta_politicii": "1790",
    "ap_name": "Gheorghe B\u00eerlea",
    "college_name": "S3 Maramures"
  },
  "361": {
    "id_harta_politicii": "1970",
    "ap_name": "Iulian B\u0103descu",
    "college_name": "S2 Prahova"
  },
  "363": {
    "id_harta_politicii": "1427",
    "ap_name": "Valentin-Gigel Calcan",
    "college_name": "S3 Dambovita"
  },
  "364": {
    "id_harta_politicii": "14",
    "ap_name": "Ioan Chelaru",
    "college_name": "S2 Neamt"
  },
  "366": {
    "id_harta_politicii": "1977",
    "ap_name": "Sorin-Serioja Chivu",
    "college_name": "S4 Prahova"
  },
  "367": {
    "id_harta_politicii": "856",
    "ap_name": "Constantin-Sever Cibu",
    "college_name": "S2 Braila"
  },
  "368": {
    "id_harta_politicii": "15",
    "ap_name": "Mircea Cintez\u0103",
    "college_name": "S4 Arges"
  },
  "370": {
    "id_harta_politicii": "447",
    "ap_name": "Viorel Constantinescu",
    "college_name": "S1 Buzau"
  },
  "373": {
    "id_harta_politicii": "506",
    "ap_name": "Titus Corl\u0103\u021bean",
    "college_name": "S2 Brasov"
  },
  "376": {
    "id_harta_politicii": "403",
    "ap_name": "Liviu C\u00e2mpanu",
    "college_name": "S2 Botosani"
  },
  "377": {
    "id_harta_politicii": "25",
    "ap_name": "Petre Daea",
    "college_name": "S2 Mehedinti"
  },
  "378": {
    "id_harta_politicii": "26",
    "ap_name": "Cristian David",
    "college_name": "S3 Vaslui"
  },
  "379": {
    "id_harta_politicii": "27",
    "ap_name": "Gheorghe David",
    "college_name": "S1 Timis"
  },
  "380": {
    "id_harta_politicii": "29",
    "ap_name": "Cristian Diaconescu",
    "college_name": "S3 Bucuresti"
  },
  "381": {
    "id_harta_politicii": "645",
    "ap_name": "Mircea Diaconu",
    "college_name": "S1 Arges"
  },
  "382": {
    "id_harta_politicii": "561",
    "ap_name": "Nicolae Dobra",
    "college_name": "S2 Alba"
  },
  "383": {
    "id_harta_politicii": "35",
    "ap_name": "Constantin Dumitru",
    "college_name": "S2 Calarasi"
  },
  "385": {
    "id_harta_politicii": "1207",
    "ap_name": "Radu-Alexandru Feldman",
    "college_name": "S11 Bucuresti"
  },
  "386": {
    "id_harta_politicii": "766",
    "ap_name": "Petru Filip",
    "college_name": "S3 Bihor"
  },
  "387": {
    "id_harta_politicii": "2084",
    "ap_name": "Sorin Fodoreanu",
    "college_name": "S1 Suceava"
  },
  "388": {
    "id_harta_politicii": "39",
    "ap_name": "Gy\u00f6rgy Frunda",
    "college_name": "S1 Mures"
  },
  "389": {
    "id_harta_politicii": "206",
    "ap_name": "Emilian-Valentin Fr\u00e2ncu",
    "college_name": "S2 Valcea"
  },
  "390": {
    "id_harta_politicii": "42",
    "ap_name": "Mircea-Dan Geoan\u0103",
    "college_name": "S5 Dolj"
  },
  "391": {
    "id_harta_politicii": "211",
    "ap_name": "Ioan Ghi\u0219e",
    "college_name": "S3 Brasov"
  },
  "393": {
    "id_harta_politicii": "1855",
    "ap_name": "Corneliu Grosu",
    "college_name": "S4 Mures"
  },
  "394": {
    "id_harta_politicii": "1619",
    "ap_name": "L\u00e1szl\u00f3 Gyerk\u00f3",
    "college_name": "S1 Harghita"
  },
  "397": {
    "id_harta_politicii": "46",
    "ap_name": "Puiu Ha\u0219otti",
    "college_name": "S1 Constanta"
  },
  "398": {
    "id_harta_politicii": "830",
    "ap_name": "Augustin-Daniel Humelnicu",
    "college_name": "S3 Botosani"
  },
  "399": {
    "id_harta_politicii": "1289",
    "ap_name": "Mihail H\u0103rd\u0103u",
    "college_name": "S1 Cluj"
  },
  "400": {
    "id_harta_politicii": "1539",
    "ap_name": "Paul Ichim",
    "college_name": "S3 Galati"
  },
  "402": {
    "id_harta_politicii": "50",
    "ap_name": "Vasile Ion",
    "college_name": "S3 Buzau"
  },
  "403": {
    "id_harta_politicii": "51",
    "ap_name": "Anghel Iord\u0103nescu",
    "college_name": "S1 Ilfov"
  },
  "404": {
    "id_harta_politicii": "54",
    "ap_name": "Dorel Jurcan",
    "college_name": "S3 Valcea"
  },
  "406": {
    "id_harta_politicii": "2293",
    "ap_name": "Raymond Luca",
    "college_name": "S2 Strainatate"
  },
  "407": {
    "id_harta_politicii": "773",
    "ap_name": "Ioan Mang",
    "college_name": "S4 Bihor"
  },
  "408": {
    "id_harta_politicii": "825",
    "ap_name": "Gheorghe Marcu",
    "college_name": "S1 Botosani"
  },
  "409": {
    "id_harta_politicii": "57",
    "ap_name": "Radu-C\u0103t\u0103lin Mardare",
    "college_name": "S3 Bacau"
  },
  "410": {
    "id_harta_politicii": "598",
    "ap_name": "Ovidiu Marian",
    "college_name": "S1 Arad"
  },
  "411": {
    "id_harta_politicii": "2020",
    "ap_name": "Valer Marian",
    "college_name": "S1 Satu Mare"
  },
  "412": {
    "id_harta_politicii": "59",
    "ap_name": "B\u00e9la Mark\u00f3",
    "college_name": "S2 Mures"
  },
  "413": {
    "id_harta_politicii": "334",
    "ap_name": "Alexandru Maz\u0103re",
    "college_name": "S3 Constanta"
  },
  "414": {
    "id_harta_politicii": "63",
    "ap_name": "Teodor-Viorel Mele\u0219canu",
    "college_name": "S3 Prahova"
  },
  "415": {
    "id_harta_politicii": "66",
    "ap_name": "Petru-\u0218erban Mih\u0103ilescu",
    "college_name": "S1 Teleorman"
  },
  "416": {
    "id_harta_politicii": "716",
    "ap_name": "Elena Mitrea",
    "college_name": "S4 Bacau"
  },
  "417": {
    "id_harta_politicii": "236",
    "ap_name": "Miron-Tudor Mitrea",
    "college_name": "S2 Vrancea"
  },
  "418": {
    "id_harta_politicii": "382",
    "ap_name": "Alexandru Mocanu",
    "college_name": "S3 Teleorman"
  },
  "419": {
    "id_harta_politicii": "1884",
    "ap_name": "Toader Mocanu",
    "college_name": "S1 Neamt"
  },
  "420": {
    "id_harta_politicii": "1348",
    "ap_name": "Nicolae Moga",
    "college_name": "S2 Constanta"
  },
  "422": {
    "id_harta_politicii": "1215",
    "ap_name": "Gabriel Mutu",
    "college_name": "S12 Bucuresti"
  },
  "426": {
    "id_harta_politicii": "1544",
    "ap_name": "Marius-Gerard Necula",
    "college_name": "S4 Galati"
  },
  "427": {
    "id_harta_politicii": "966",
    "ap_name": "Vasile Nedelcu",
    "college_name": "S1 Calarasi"
  },
  "430": {
    "id_harta_politicii": "1158",
    "ap_name": "Sergiu-Florin Nicolaescu",
    "college_name": "S1 Bucuresti"
  },
  "431": {
    "id_harta_politicii": "307",
    "ap_name": "Vasile-Cosmin Nicula",
    "college_name": "S1 Hunedoara"
  },
  "432": {
    "id_harta_politicii": "710",
    "ap_name": "Vasile Nistor",
    "college_name": "S2 Bacau"
  },
  "433": {
    "id_harta_politicii": "1917",
    "ap_name": "Mihai Ni\u021b\u0103",
    "college_name": "S1 Olt"
  },
  "434": {
    "id_harta_politicii": "2091",
    "ap_name": "Orest Onofrei",
    "college_name": "S2 Suceava"
  },
  "435": {
    "id_harta_politicii": "1734",
    "ap_name": "Dumitru Oprea",
    "college_name": "S5 Iasi"
  },
  "436": {
    "id_harta_politicii": "81",
    "ap_name": "Mario-Ovidiu Oprea",
    "college_name": "S4 Dolj"
  },
  "437": {
    "id_harta_politicii": "82",
    "ap_name": "Tudor Pan\u021buru",
    "college_name": "S1 Ialomita"
  },
  "439": {
    "id_harta_politicii": "86",
    "ap_name": "Alexandru Pere\u0219",
    "college_name": "S1 Alba"
  },
  "440": {
    "id_harta_politicii": "2259",
    "ap_name": "Vasile Pintilie",
    "college_name": "S2 Vaslui"
  },
  "441": {
    "id_harta_politicii": "2284",
    "ap_name": "Sorina-Lumini\u021ba Pl\u0103cint\u0103",
    "college_name": "S1 Vrancea"
  },
  "442": {
    "id_harta_politicii": "1999",
    "ap_name": "Gheorghe Pop",
    "college_name": "S2 Salaj"
  },
  "443": {
    "id_harta_politicii": "251",
    "ap_name": "Cornel Popa",
    "college_name": "S2 Bihor"
  },
  "444": {
    "id_harta_politicii": "1730",
    "ap_name": "Mihaela Popa",
    "college_name": "S4 Iasi"
  },
  "445": {
    "id_harta_politicii": "93",
    "ap_name": "Tiberiu-Aurelian Prodan",
    "college_name": "S4 Suceava"
  },
  "447": {
    "id_harta_politicii": "1652",
    "ap_name": "Dorin P\u0103ran",
    "college_name": "S2 Hunedoara"
  },
  "448": {
    "id_harta_politicii": "893",
    "ap_name": "Marian-Iulian Rasaliu",
    "college_name": "S1 Brasov"
  },
  "449": {
    "id_harta_politicii": "2169",
    "ap_name": "Nicolae Robu",
    "college_name": "S2 Timis"
  },
  "450": {
    "id_harta_politicii": "98",
    "ap_name": "Ion Rotaru",
    "college_name": "S1 Braila"
  },
  "451": {
    "id_harta_politicii": "491",
    "ap_name": "Dan-Radu Ru\u0219anu",
    "college_name": "S3 Hunedoara"
  },
  "453": {
    "id_harta_politicii": "255",
    "ap_name": "Cristian R\u0103dulescu",
    "college_name": "S6 Bucuresti"
  },
  "454": {
    "id_harta_politicii": "1294",
    "ap_name": "\u0218erban R\u0103dulescu",
    "college_name": "S2 Cluj"
  },
  "455": {
    "id_harta_politicii": "1534",
    "ap_name": "Gheorghe Saghian",
    "college_name": "S2 Galati"
  },
  "456": {
    "id_harta_politicii": "100",
    "ap_name": "Daniel Savu",
    "college_name": "S5 Prahova"
  },
  "457": {
    "id_harta_politicii": "790",
    "ap_name": "Ioan Sb\u00eerciu",
    "college_name": "S1 Bistrita-Nasaud"
  },
  "458": {
    "id_harta_politicii": "1241",
    "ap_name": "Iosif Sec\u0103\u0219an",
    "college_name": "S2 Caras-Severin"
  },
  "459": {
    "id_harta_politicii": "1969",
    "ap_name": "Georgic\u0103 Severin",
    "college_name": "S1 Prahova"
  },
  "460": {
    "id_harta_politicii": "102",
    "ap_name": "Doina Silistru",
    "college_name": "S1 Vaslui"
  },
  "461": {
    "id_harta_politicii": "903",
    "ap_name": "Dumitru-Florian Staicu",
    "college_name": "S4 Brasov"
  },
  "462": {
    "id_harta_politicii": "520",
    "ap_name": "Mihai St\u0103ni\u0219oar\u0103",
    "college_name": "S1 Mehedinti"
  },
  "463": {
    "id_harta_politicii": "101",
    "ap_name": "Ilie S\u00e2rbu",
    "college_name": "S4 Timis"
  },
  "464": {
    "id_harta_politicii": "125",
    "ap_name": "Ion Toma",
    "college_name": "S2 Olt"
  },
  "465": {
    "id_harta_politicii": "359",
    "ap_name": "Constantin T\u0103mag\u0103",
    "college_name": "S3 Arges"
  },
  "466": {
    "id_harta_politicii": "1479",
    "ap_name": "Tudor Udri\u0219toiu",
    "college_name": "S2 Dolj"
  },
  "467": {
    "id_harta_politicii": "1756",
    "ap_name": "Iulian Urban",
    "college_name": "S2 Ilfov"
  },
  "469": {
    "id_harta_politicii": "319",
    "ap_name": "Lia-Olgu\u021ba Vasilescu",
    "college_name": "S3 Dolj"
  },
  "470": {
    "id_harta_politicii": "132",
    "ap_name": "Attila Verest\u00f3y",
    "college_name": "S2 Harghita"
  },
  "471": {
    "id_harta_politicii": "438",
    "ap_name": "C\u0103t\u0103lin Voicu",
    "college_name": "S9 Bucuresti"
  },
  "472": {
    "id_harta_politicii": "141",
    "ap_name": "Dan Voiculescu",
    "college_name": "S8 Bucuresti"
  },
  "473": {
    "id_harta_politicii": "134",
    "ap_name": "Varujan Vosganian",
    "college_name": "S1 Iasi"
  }
}